[垃圾]有無人樣樣野都只係做一半

一開頭對一樣野有興趣 就揀左嚟做 然後做做下同預期中差好遠 就會輕易放棄

好想放棄埋人生

你既人生一半都未到，放棄又早左啲